月供基金搵笨7系列

指數基金收費：1%

標準普爾500指數ETF: 0.07%

恒生銀行真心好，好過S&P 500 十四倍！

Hsbc唔收